---
author: krm
created: 2018-09-24
links:
  - nodejs
---
![se]
# Node.js

Om du vill använda js loklat på en dator kan du använda node.js

  * Nodejs program körs ofta ifrån terminal
  * De är snabba för de använder V8
  * De finns väldigt många packet att använda via packethanteraren *npm*.

